租劏房電線老化要換，係業主畀錢定租客畀錢

業主
租客

無良業主全數要我揹呀

同業主講, 條數你孭嘅話, 搬走時會帶走俾新居用.
記得keep單師傅整完影相.

舊電線keep住搬嘅時候幫佢綁返上去.

梗係業主啦，傻的嗎！！！

咁唔好換
睇下起火邊個慘D

both
燒死自已

一定係業主俾

唔使問
業主

唔換咪搬走

你識唔識架？
最貴係人工喎, 又裝又拆
想睇你表演😂

業主

唔識.
你都識講人工最貴, 仲揾師傅?
所以記得同業主講, 你唔識.
DIY唔係呢啲時候用幾時用??

張約應該有寫，一般屋內設備除非人為，否則都係業主搞架啦，不過可能有D閪業主諗縮數，個租客簽租約又求鳩其，咁就可能租客中左伏

間樓舊，要唔要換間新比你？

natural selection
你應該好快死

係, 咁就多咗間兇宅

電線有幾老?

破壞有幾難？
打左制停電 剪就得

老化係著唔到定點
正路痴係牆到搬唔走的野都係業主換

業主有無話比你咁做？

你要換嘢 未得業主同意 你諗下會點

要比就，唔交租同屙屎屙得污糟。
聽過有租客屙到天花板都有屎

續番岩岩上面果句 裝左係我既野 拆番有咩問題